[警世] 政府打敗黃色經濟圈唯一武器

經過一個月以黎大量官媒以至政府狗官
不斷發炮攻擊黃色經濟圈
原因只有一個: 選擇性消費屬於個人自由完全合法
唯一一樣可以令黃色經濟圈失敗既就係「人血饅頭論」

呢排經常係連登會見到有大量打手開post
「邊間邊間唔好食係偽黃」
「某黃店其實食緊人血饅頭」
的確會有一批人因為呢次運動而獲利
同時唔否認某部分黃店既水平有待提升
但依家去捉邊間真黃邊間人血無疑等於變相捉鬼
情況同前線捉鬼一樣
一但捉錯會嚴重打擊自己人既士氣甚至退出

由今日開始請各位再遇到呢類post
只需回應「不捉鬼 不捉人血 自行判斷是否幫襯」
係真黃店定人血日子耐左自有分曉

幫手推上去

敵人反對的

我們就要擁護

我擁護

（重開）文宣 x 包裝

推！

決心支持

又唯一
濫捕 請黑社會爆竊 呢d又係咪方法？
而家港共都做到出哂面睜大眼講大話
洗鬼用呢d咁無效率既手段

我哋就要大力支持

政府會用行政手段對付黃店，大家諗定點應對

一貫公關公司/網軍做野手法，唔直接出post反對，反而係小問題引起爭執，動搖成個黃色經濟圈

手足坐監/坐48冇得揀食咩，我地有得揀仲要執著呢d小事？

大力支持,
用多一點點時間,
用多一點點點的金錢,
零 法例成本
大家要齊心支持

簡錯都係一次半次, 有乜所謂, 長遠破壞力驚人

黃金經濟圈 唔係 黃色義工圈呀！
講真果啲抗爭產品將抗爭融入生活 有咩唔好
更加提醒身邊手足大家都係同路人
更加杯葛啲藍絲

true

黃色經濟圈比裝修更有破壞力因為可以凝聚香港人餓死中資

人血饅頭絕對要食
唔食就對唔住流左既血
食完有貢獻就得

119

推

tui

agree

好耐之前已經講過唔好捉鬼
要造大個餅
冇人聽我講

我地要擴大黃色經濟圈
門檻唔好太高

得經濟得天下，你睇中美打經濟戰而唔係軍事戰就知點解

如果按照政府的邏輯
黃店企出黎係食人血饅頭
藍店就根本係資助敵人殺死手足
大家更加要識揀黃店幫襯

我地唔係傳心師，呢個世界唔存在偽黃，任何人話自己黃，除非有反證，否則佢都係黃

咩都人饅

推
唔好打擊自己人

偽黃只要唔出賣手足我又覺得係可以比佢偽

終於有人發現
啲五毛係唔係都叫人人血饅頭

人咩血，黃咪黃，根本黃就應該比錢支持，老實講，佢唔比product齋做crowd funding都有人捐啦，何況有product?只要合乎一般道德，包括版權,我覺得就要大家支持

推推推推

唔係唯一
不過內部分化我哋 係最有效嘅方法

中共用咗呢招幾十年
甚至佢成個黨史就係不斷製造分化
令人不斷互相批鬥
佢哋趁機擴大權力

都係製造分化

Push

其實只係對家未出手，藍絲唔租舖比你，政府唔發牌比你，隔兩日打爛你一次間舖，要收你皮容乜易
不如試吓搵人endorse，例如啲外國大粒嘢，等佢哋比人搞嘅時候有得出聲

抗爭產品就不敢認同

大家講到明 要減少不必要消費
而且有錢幾百蚊買個公仔
點解唔俾手足食飯?

係必要消費嘅話 就幫襯黃店

之前又有班共諜不斷吹風
話台灣食人人血饅頭
搞撚到大選之前一個月 出咗方仲賢單嘢

我信方仲賢
但係佢身邊一定有鬼

咁又點
連登繼續開人血饅頭post咪又係個個比正皮
個個都話要杯抗爭產品

堅決擁護黃色經濟圈

大力支持

幫push
食過好食就幫襯，唔好食咪靜靜地轉第二間囉。反正我對黃店既要求唔高，CWB間龍門我食過幾次都覺得冇咩特別好食唔好食，想食茶記果陣先會諗佢

支持黃店

台灣

保持義憤

我開頭都咁諗
但經手足提點其實某部分抗爭產品等如文宣
e.g 袋 杯 手機殼
當對家見到周街都係呢D產品既時侯
其實都動搖緊佢地既信心
要做到四面楚歌既效果

黃色經濟圈已經證明行之有效 一定要愈做愈大
完全合法 零風險 無被捕可能 (暫時)

唔好撚捉鬼呀

又要毛主席教你抗爭---「政治就是把自己的朋友搞得多多的，敵人的朋友搞得少少的」

大大力推

甴近平

我地搞黃色經濟就係要令到本土良心店可以生存 咁所以我地就係要消費俾錢佢賺 冇可能肯定每間都100% 係真黃 與其咁晒心機晒時間去捉呢啲 大家不如習慣去黃店消費先啦 令到真係出晒名藍店個啲鋪冇得生存

唔好理咁多言論, 行動最實際, 堅持黃色消費, 你奈得我何咩 ?

對黃色經濟圈都一樣，不捉鬼

見到d 藍屍鬧9黃店就好high

push

都係嘅
但係我仲係覺得餵飽手足應該優先

要提多啲大家
買抗爭產品之餘 記得照顧下手足

推

人血饅頭呢個字完全被濫用
根本除咗分化之外乜功能都冇

推推推推推推

有啦 都係果句
分化內容分化po 唔好嘈唔洗推

好啱

心水清

係 大把方法 政府可以用好多藉口鋪 飲食就話你衛生環境惡劣 零售就懷疑侵犯版權 一個龍門任佢擺 吊銷、唔續牌照 令到商家唔可以合法做生意

同意

F

一百間黄店實有幾間唔好， 但重有好多間， 大把選擇。

但一萬間藍店香港人一間都唔可以幫襯， 無良知既舖點會有良知對客， 當客係水魚咁劏， 所以唔可以幫襯

Z

總之可做就會做，話之你經濟係點

反正錢到政府手都係俾大陸

大家加油

分化我哋先無最強嘅武器喎

不停抹黑
不停分化
不停做騷/搖
方法有好多種 正常一個人 有獨立思考
敵人反對就...... 嗯

岩呀
人血饅頭果D應低調處理
總之就堅持幫襯黃店
政府最驚就係D藍倒戈變黃
所以先係咁不停打壓

五毛不停企圖將黃店門檻無限提高
大家注意
一不留神就會自我孤立

毛澤東：
搞政治就是將自己的朋友搞的多多
將敵人搞的少少

日久見人心

含淚投泛民一樣係人血饅頭，你咪又係照投

最緊要係食完會幫番手足

我覺得各有對策
藍絲有個特質就係睇錢做事
把口就屌示威者
一講錢就即刻收聲
經濟差落去冇人租鋪
佢地冇得收租對佢亦冇好處
唔租鋪應該只係少數死忠藍

發牌方面佢唔發仲好
全球最自由經濟體系馬上收皮

裝修方面真係玩既
睇下邊個多D人

其實杯葛紅藍店佢地已經蝕到要執
再細分有幾黃只係累鬥累
更何況依家咁多黃店你鐘意幫襯邊間就邊間啦
唔駛幫人決定嘅 咁先長做長有生態圈

pish

啱
偽黃都係黃
都要比機會人地跪架大佬
總之做大個餅

無問題
都要比機會對家跪
偽黃都係黃
總之增加盟友, 做大個圈

唔好比五毛得逞將門檻無限提高, 最後自我孤立

有得舖位嘅藍絲都有錢，唔租比你都唔會死，佢哋都怕租出去嘅舖位比人搞

唔發牌嘅話，外國最多開口講兩句，因為無觸及佢哋利益。外資唔會加入黃圈，甚至為咗錢而奶共

藍絲裝修黃店有popo照住，手足裝修藍店就拉
拉吓拉吓仲有幾多人敢裝？相反，藍店比人裝得多，政府實會借啲倚派錢比佢哋

X

非黃不買 理撚得你真定假黃 講完。

定義「人血饅頭」

推推先

做生意就係要有盈利才可以一直做落去
只要不是謀取暴利
賺到$之後會支持返我地
企我地呢邊
咁就夠

ig 有好多黃店介紹
大家可以 follow 下

===============
油塘墮樓案
現場模擬案情相片曝光

#13 回覆

自己判斷，黃店努力

推
停止捉鬼

金融界KOL淺談黃色經濟圈

自行判斷，無須跟風，你覺得係黃，你就幫襯，就係咁簡單

勇武做啱又好 做錯都好 都唔會割 永遠專重 和勇一家親
絕對唔會捉鬼 真係有鬼去扑野 應該比掌聲 多謝佢

對待黃店態度一樣 一家親 不割就贏！

所以港共不斷分化 而且只可以搞分化
所以廣告都係日L日與暴力割

岩 同捉鬼一樣道理 捉鬼已經衰左獲 唔好又黎多次

啱
所以大家記得保持理性去分辯黃藍店，唔好受風向撚影響

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

OK

支持

幫手推

敵人想操控你，想你做啲乜，只要好簡單地反對果件事就ok了（有啲似1984嘅double thinking）

唔上連登 睇住個map去幫襯黃色產業就得
我就係鍾意比錢佢地駛 班藍絲有料咪日日幫襯返自己嗰邊既人囉
最好而家就認住啲偽黃 口講反抗但日日食McDonald 美心旗下

借樓豬一用

由今日開始請各位再遇到「人血饅頭」論既post
只需回應「不捉鬼 不捉人血 自行判斷是否幫襯」
係真黃店定人血日子耐左自有分曉

啱！！！！！！

Pish

降兵不殺

ig 都有好多黃店介紹
大家可以 follow 下

===============
油塘墮樓案
現場模擬案情相片曝光

#13 回覆

每個人都要有獨立思考 人唔人血自己判斷 無必要批鬥其他人

不捉鬼 不捉人血 自行判斷是否幫襯

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠

順手簽埋呢個，所羅門吹左好耐雞都冇人簽

正確

Tui

個d pepe公仔 饅頭tee覺得係人血唔幫襯
同叫身邊人唔幫襯就可以
黃店食店繼續支持

時間係驗證黃藍嘅最佳方法
除左自己人真係罪大惡極
如果唔係我都選擇觀察, 降佢變綠店
都唔DIU鬼

同埋唔該DIU左一個自己人同時要DIU翻5個敵人

佢仲有其他武器，例如唔發牌、揾黑社會搞等等
佢唔發牌又或者唔續牌比大黃店，成個圈都會好難吸引新店舖

因為黃色經濟圈係唯一
合法
出黑警都無用
有效
可持續
無counter play
既對抗中共手段

所以佢地驚到咁

［小小想法］重談戰術，運動要繼續升溫

乜柒饅頭都好啦
你肯幫手宣傳/貼野既我理撚得你係咪藍
最緊要係維持一個「意識形態」

我們就要擁護
敵人想分化 我們就要團結

啱 牌照方面要做好研究同準備

加入工會 組織罷工

擁護

一直都係自己決定en唔encore，自己決定幫唔幫襯，唔係點解係有寫原因，唔係只列藍黃，每個人對黃既定義都唔完全一樣，自己睇住原因，跟住自己喜好去咪得，唔鐘意食咪下次唔去，咁多間黃店都無一間啱口味？好多試都未試過？唔通以前食好既店唔係試出來咩？

大家開post屌人前記得諗下目的係咩？對運動有咩幫助？

恨鐵不成鋼？百屌成才？煉成一塊鋼要屌走幾多塊鐵？我哋有本錢有咁多鐵咩？

發泄？食幾餐伏就要上網批鬥既話，同班示威阻到佢就屌9我哋既藍絲有咩分別？要知上網開post對間店已經算係攻擊，唔係普通發泄咁簡單

驚藍店扮？我都驚，但有證據咪直接回報，你覺得連登開post有人睇完會記得唔肯定就咪撚講到實牙實齒咁既語氣，開post討論同直接指責係兩回事來

BTW，無可否認班風向撚已經開始捉到我哋睇人仆街最開心既心態，帶風向帶既愈來愈有效率

擁

佢點講我出到街都係會揀過先食架啦
真假黃唔緊要
只要唔入藍店就得

冇用 佢拆哂啲黃店都唔會有人去幫襯啲濕鳩藍店

總之唔幫襯藍店！
我要空姐雞收皮！

就算偽黃都係統戰對象
你哋諗下，共產黨就係用紅色經濟圈，將好多一開始僞爱国商家變成深藍

認同 就算佢係偽黃又如何 who’s know
最緊要係黃色政見遍地開花

P

「邊間邊間唔好食係偽黃」
「某黃店其實食緊人血饅頭」

灣仔間餐廳成日比連登仔屌

有時間批判真假黃，不如搵哂啲真藍店先

完全唔介意人血饅頭
就係唔俾錢去中資or黑社會or on99藍屍

Up

push!

呢個要推啊

有殺錯無放過！

香港人以自由市場原則
按自己意願選擇幫襯某商店， 何罪之有 ?

講得無錯

其實應該大力輸出黃圈概念去台灣

寧願俾班含家產藍絲吃人血 都要擴大黃色經濟圈 等人歸邊 令政府驚

幫推 推

同時都要自省先得㗎
黃店賺完錢要回饋抗爭者呀

每次行遠少少幫襯黃店，我都覺得相比遊行真係舒服好多。

但兩者都做到表態效果。

撐黃店

其實唔洗理佢地真唔真心 學似大陸咁
奶得越勁就越有錢 唔奶就食穀種 佢地都唔會理你係咪真心 你愛國可以照樣移民用iPhone
同樣我地都應該要一樣 營造到成個香港都係反共

其實即係制裁
支共唔派回鄉證俾民主派都係制裁
支共唔比GOOGLE 入大陸都係制裁

道理講唔通
只有講錢講大聲
依家港人連同全世界一齊鬥制裁
睇下最尾邊一邊跪先啫

凡敵人反對的，我們就要擁護

最緊要一拖幾

我一世擁護

PUSH

最鐘意帶藍絲去食黃店

命令地產商黃店不得續租/充共財產都冇得搞啦

供應同保安都係另一考慮，呢廿年用左鄰國野咁耐，你要脫離佢都唔難，不過呢兩年貿易戰好多人都做倒，我相信我地都做倒

佢哋就係驚我哋會造落去

大家要無忘初心堅持到底

邊個噏乜都唔使理

講真個經濟圈咁大
你都買唔得晒所有鋪所有物品
你隨自己意願購買就得

推，見好多間都俾人話人血

Very right

啱

其實俾佢呃一兩次都係好小錢，
而且一買一賣你心甘情願，
所以應該寬鬆啲，
唔好太驚人血饅頭，
先擴大個圈先係首要

你咁講我認同
唔認同標題

Pushhhh

黃色經濟圈但又唔比人賺錢係咩玩法
唔好下下都提住人血饅頭

中共只得一招

拉一派打一派，滲透、分化

敵反我擁

推推推

無錯

我哋攬實佢

推！！

真 咪再內部分化

其實人血饅頭論一開始已經覺得on9
人地做生意無非係為左搵錢。佢地發聲已經有風險，包括生意少左，俾人恐嚇，更甚鋪頭俾人搗亂，俾人打等等。
好多人（我唔知係五毛定分化定還是係真心啦）就不斷斟酌要生意佬係咁捐錢，係咁話手足冇飯開，仲學咩人賺錢等等來道德綁架人，咁係咪全部生意佬執笠，個個冇飯開先安樂？要發展黃色經濟圈就唔係將門檻升到老煉咁高先得架，到時得幾間黃店做主導既話算啲咩黃色經濟圈

靚

呢個推

黃金, 深黃, 淺黃
都係個人睇法ONLY
唯有自己去間鋪到體驗

呢個幾重要 推爆

推呢個
打仗呀大佬 仲計較人血饅頭
肯轉黃我話知你真心定呃人
總知我要壯大黃色經濟圈既聲勢就係咁簡單

P牌推唔到極同意

爆推啊

其實所謂偽黃，人血饅頭，都唔會經得起時間考驗
真黃既啲人係會分辨到而繼續支持
你日講夜講都動搖唔到架啦

721 831

真

講得好！

其實所謂人血饅頭每個人都有一把尺

例如100蚊兩三張揮春有人覺得ok有人話食水深

咪各自各判斷囉

真係唔合理既會自己收皮
真係要相信民智

無力一推

其實間店貼晒文宣，已經唔洗諗，即入。

要搵黃色保安團，睇場
為解散警隊鋪路

咁多招離間術，一招都冇中過

做大個餅先啦

唔食人血饅頭
就變血白流

唔好成日係D小事到浪費時間。 良心經濟圈

「不捉鬼 不捉人血 自行判斷是否幫襯」

推
推
推

推推

唔止一招
紅藍媒日日唱衰黃色經濟圈, 話唔掂, 攪唔起, 會失败,
你估佢寫畀我哋睇 ?
其實係寫畀老闆睇, 叫老闆唔好加入

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

AGREE 有表態就會支持

ON9
拉你星火, 你吹得佢漲咩?
搵黑警拆咗你間鋪都仲得, 你報警呀?

繼續吹黃圈無敵啦, 輸到一敗塗地都未知

點解依家共產黨唔搞黃店? 因為搞黎都徙鳩氣,
比你地班人覺得黃店好撚勁, 圍師必闕
黃店繼續交租去地產商先啦

戇鳩
餓死中資 ? 自己研究下香港產業啦, 餓鳩死你自己, 佢地都未傷到汗毛

大大力支持啦

就算有一日，黃店比屎我食，我都要懲罰黃店

食咪食囉 最重要有貢獻就得 唔好消費完轉頭囉錢俾大陸就得

721

中資想滲透香港各行各業揸住香港春袋，依家金融失守仲有衣食住行我哋有權自由選擇喎！

你確定你衣食住行有得揀?
又要講一次, 所有零售業, 有12% 係交緊比地產商 (紅/藍), 得1%-7% 係去左商家
衣/食, 有黃小店, 但係上游呢? 衣/食上游全部係藍, 你諗住用大陸野, 就唔好諗住純黃。你話你用外國貨, 咁OK, 你生活上, 可以全部用外國貨? 新鮮菜/ 牛/ 豬/雞, 全部都係紅色資本操縱, 你諗住一世食冰鮮?
住: 有邊間地產係黃? (誠哥, 你SURE 佢係黃?) 香港樓搶到仆街, 根本係紅黃藍, 全部賣哂, 你點支持黃? 藍都發到豬頭咁
行: 地鐵, 你罷撘, 九巴城巴? 紅VAN? 綠VAN? 有邊間係黃? 的士佬八成係藍, 你確定你可以避免到? 抑或行路返工?

莎莎周大褔, 執笠20-25% 分店, 你估係因為黃圈咩? 如果有連鎖大黃店, 咁既環境, 一樣要執笠好多分店。

利申: 我支持黃店, 謝絕藍店, 但係黃圈無敵論真係好戇鳩, 根本對政權0傷害, 係我地以為自己勁, 係度打緊飛機咋

敵人反對，我支持！推

b

Translation:
Government can only defeat Yellow Economic Circle using "Human Blood Bread Theory"

Guilt. Shame tactics. Starting arguments and fights about tiny things.
Shaming people for profiting from Yellow Economic Circle.

Agger.

有道理

我都懷疑共媒日日出文屌黃圈係咪曲線想我地更加相信黃圈有用，但其實佢地知道無用

根本就係終於有人醒覺
共產黨要搞死你好容易，不過你出黎抗爭會比個國際睇到，所以佢唔想你出黎。
最好既方法就係引你哋示威者搞其他野
等你哋覺得成功，其實就係輸到一敗塗地，只要共產黨想搞死黃圈，輕而易舉。

咁點樣引你哋去搞?
你估佢哋唔知連登仔心態: 敵人反對我擁護
佢咪日日係大公文匯人民日報寫埋d野，等你地班連登仔覺得自己做得好啱囉
其實我哋係比對方lead住黎走。輸鳩哂，自己睇下場運動依家變成點，個個人都話要用無敵技能: 黃圈去打倒共產黨

利申: 支持黃經濟，謝絕藍店，不過認為黃圈唔係抗爭，只係純綷應該要做，就好似孝順父母一樣，孝順父母都唔係抗爭

依家連登打手夾埋共媒吹風吹到黃圈變成運動嘅主軸，我諗都好矯正到...

119 推

黃圈變哂主線，加上連登有一班黃圈信徒，勇武手足變哂condom，根本就係等住比人清算。
我日日係連登叫人唔好誇大黃圈作用，我日日都比人屌緊不過我唔會放棄，我就算日日比人屌，都希望有少數人睇到我既留言，而醒覺。
光復香港，時代革命 絕對唔係靠食黃店

重點在於堅持抵制紅藍店

對

E d叫站在巨人的肩膀上 唔存在咩春嘢人血饅頭

我唔識政治，
總之
奶共既，
撐狗既，
電視播cctvb既，
我都exclude

不要有政治潔癖

幫手扭

警你老母世
憑咩你講既就係警世

幫推

敵人反對的
就會落打手吹淡風/互屌風

黃色就會食

樓主一定食開人血

要人地有錢捐 有錢請手足 有錢有時間有位放義賣品派文宣
有風險比黑警藍絲搞 合作伙伴杯葛
又要人唔賺錢? 你地食懵左?

點解"經濟圈" 和 "善堂" 一定要有抵觸?
溝埋有咩問題 "經濟圈"唔講錢講乜野?
依家擺明比錢你賺 不過你要有良心咁解

我standard好低 我覺得你係黃 我就幫襯
viuTV 連儂memo牆 抗爭公仔
伙計屌柒藍絲 屌柒黑警 比手足避難
捐錢 請手足 義賣